林太太和梁先生還有沒有做愛？

正皮：有
負皮：沒有

Push

真係咁多會開咩

月娥振英愛情故

含撚啜屎忽，日日都有

大左肚點算？

停撚哂經N年啦